人中之龍新game又搵咗堆新囡

其實名越係咪攞曬d制作費去搵囡

重有人中之龍究竟幾時先會完，對上幾集都已經無動力去玩

未見過會有其他系列會做到好似人龍咁cheap
新作都係炒冷飯 個系列又死唔斷氣

想佢用秋山駿做主角

咁佢個玩法同系統不嬲都係咁又好難點大改既
人中7都叫改左過場唔洗LOAD 雖然都係負皮多
起碼好過FARCRY真係一集悶過一集 宜家重要玩到個DLC係新GAME黎

佢個新引擎咁貴點會輕易完

如果有新嘅小遊戲都可以買得落嘅

但0之後連小遊戲都炒冷飯呢下

架仔整系列game不嬲都好鍾意陰之陰之, 妹吓妹吓
暗榮

好玩個D keep就冇所謂既
但比D新既黎啦起碼

人中之龍集集都好似用同一個模倒出嚟咁
不如出DLC當新劇情算啦

主角名太On9

我剩係試過人中6,玩到一半
個打鬥GAMEPLAY好悶, 食完野搵D LAU LOR 打升經好悶
劇情D阿叔好ON9, 好悶, D MINI GAME, 唔知玩黎做乜

但係我對維新同人0個泡沫期仲係有D興趣, 呢兩隻會唔會好玩D

0絕對好玩

係，根本舊引擎仲好玩過新。入商店唔使load又點、畫面細緻啲又點，戰鬥唔流暢就已經唔好玩。

劇情更加唔使講，0絕對係熱血緊湊精彩。

真島個故仔寫得好好

成隻game啲對白都寫得好，最有印象係下水道打電單車久瀨，上到地面又面對阿波野威迫利誘，之後錦開車救佢但最後又想一槍打死桐生

北川 都喜子さん

搞好個遊戲性好過啦

環保game
但佢keep住一年一新作加其他冷飯，我諗佢個team人重係幫sega賺到錢嘅
不過玩過兩三集乜都夠皮啦

屌六既人都ON 9

其實來來去去屌六既人有咩POINT 姐, 咪係主要因為冇左轉MODE 所以唔爽.

0同極1 個戰鬥系統易打到仆街又唔提?

用RUSH 左右閃就加氣, 加夠氣就可以狂用極技反擊. 咁樣就好好玩? 又會好順暢?

六同極2只係4個MODE 合成一個, 你可以唔撚鐘意, 但唔該唔好講到人地做錯野咁

六/極2 爆氣後一樣會自己拎起野打人. 唔爆氣既COMBO 又多變化, 又可以打打下捉人, 我唔明有乜好睇.

技巧上六同極2 其實係難玩左. 最小唔可以好似極1咁, 反擊反到完場.

六同極2最大問題係玩家攻擊力比較高, 如果再低小小就PERFECT.

久瀨真係全人中最深刻嘅boss之一

每一個階段打都反映住桐生嘅成長

6易都仆街喎exhard先等於0嘅easy

Farcry由5開始直頭變垃圾

最令我唔滿意六既地方 係佢cut左好多野